有冇人好鍾意望望住人剪頭髮

唔知點解次次都望到著迷

昅女就昅女啦咸濕仔

Youtube search SWITCHSCISSORS 望飽佢

有冇華人

咸左

對唔字

一齊剪 ok?